{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 시스터즈 호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせのため、当日予約は払い戻しおよびキャンセルが不可能であり、チェックインは24時間可能ですので、深夜時間にもセルフチェックインが可能です。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームはダークルームで、お支払いの際に1人1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンを現場で支払う必要があります。 さらに、入室利用の際、外国語では英語が話せられ、女性専用ドミトリー(4人室)が保有されています。 荷物預かりとワイファイが使用でき、個別バスルームも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせのため、当日予約は払い戻しおよびキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "深夜時間でもセルフチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、セルフチェックインは24時間可能ですので、深夜時間にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "基準人数によって宿泊料金は異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームでは何人で予約する必要がありますか？",
            "answer": "ドミトリールームではお支払いの際に1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能です。提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語が話せますか？",
            "answer": "外国語では英語が話せます。"
        },
        {
            "question": "女性専用のドミトリールームはありますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドミトリー(4人室)が保有されています。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりやワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりとワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バスルームはありますか？",
            "answer": "はい、個別バスルームも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 546
    }
}